其實我係一個冇朋友既人

本身性格內向 人有點正直 中學d同學性格又唔太好 又唔岩嘴型 畢業冇咩聯絡 就算有都疏離 因為只係搵我著數 到大學只係得飯腳 長期groupmate 放假冇咩野做 得閒番下工咁 不過我都估到我都好難識朋友 去到邊都係識到班for食飯 吹水 但唔會長keep 真心寂寞

關我撚事

你想要點樣既朋友

有飯腳已經唔錯喇

真係傾到心事既人

對住識既人其實好難講到心事

你有冇同人講先

睇人

唔熟既先易講

都係
但都係講完就算

有呀 冇人理咁解

係 可能同新識既都會易表達
不過本身自己係欠缺渠道識人

我都係

原來同路人 不過諗諗下 如果好采識到個女朋友 過幾年都結

諗得咁美好
我覺得自己孤獨終老

不過冇朋友又好難識女

最重要係唔好將拍拖結婚睇得太美好

冇啦 以前真係覺得拍拖大晒 全部時間放係拍拖到

a0

讀緊u?

做野 全男

做野除左用apps識 我諗唔到其他方法